Terwijl hij weg was, zat ik op mijn gebruikelijke kruk en keek vacantly bij mijn zus, gevoel vrij zeker van dat de man er niet zouden zijn.
Momenteel, Joe kwam terug en zei dat de man weg was, maar dat hij, Joe, had achtergelaten word op de drie Jolly waterwegennetwerk betreffende de toelichting.
Toen mijn zus verzegeld te houden door ze in een stuk papier en leg ze onder bepaalde gedroogde rozen blaadjes in een decoratieve theepot op de top van een pers in het land.
Er bleven ze een nachtmerrie voor mij, veel en veel dag en nacht.
Ik had helaas gebroken slapen toen ik net in bed, door aan de vreemde man hun doel op me met zijn onzichtbare pistool en van de guiltily grof en gemeenschappelijke ding was, op geheime taakomschrijving van samenzwering met gevangenen,--een functie in mijn lage carrière dat ik eerder vergeten.
Ik werd achtervolgd door het bestand.
Een angstaanjagend bezielde dat ik het minst verwacht, zal het dossier opnieuw.
Ik sloeg mezelf in slaap sussen door denken van Miss Havisham, komende woensdag; en in mijn slaap zag ik het bestand tegen me uit een deur, zonder wie ze bezat, en ik heb mezelf wakker.
Hoofdstuk XI op de afgesproken tijd ging ik terug naar Miss Havisham, en mijn krampachtige ring aan de gate bracht Estella.
Ze geblokkeerd, na het opnemen van mij als ze had gedaan en opnieuw vóór mij in de donkere passage waar haar kaars stond.
